{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156648?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 여행과치유민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過したため入室が不可能な場合、払い戻しはできません。 ペンションによってペットが可能な場合もありますが、同伴されると入室が拒否されることがあります。この場合もまた払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション予約の料金と料金表は、期間未確定によって誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 一軒家の客室も利用でき、禁煙客室もご提供しております。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては涯月ハンダム海辺、クァ··ヨクチ,ャ, セビョルオルム, 納邑里コッチャワル, 下加里蓮花池などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過したため入室が不可能な場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室が不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットが可能な場合もありますが、同伴されると入室が拒否されることがあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション予約の料金と料金表は確定していますか？",
            "answer": "ペンション予約の料金と料金表は、期間未確定によって誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "特定の客室タイプや禁煙客室はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室も利用でき、禁煙客室もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては涯月ハンダム海辺、クァ··ヨクチ,ャ, セビョルオルム, 納邑里コッチャワル, 下加里蓮花池などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 752
    }
}